<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Про on DWNM</title>
    <link>https://okmechak.github.io/ua/about/</link>
    <description>Recent content in Про on DWNM</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© 2018 Copyright Text</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://okmechak.github.io/ua/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Про веб-сторінку</title>
      <link>https://okmechak.github.io/ua/about/site/about-site/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/ua/about/site/about-site/</guid>
      <description>З роками шукаючи своє місце. Вагався між Фізикою і Програмування. Фізика - це покликання, змінювати цей світ і колективною працею пхати знання всього людства, але нажаль престиж ціє професії є невеликим і фінансова сторона теж досить скромна. Тому можна часто бачити, як стеденти із природничою освітою перетікають наприклад в програмісти. Отже, професія програміст - досить таки престижна і приваблива у фінансовому плані, але часто-густо їй(імхо) бракує цієї добродушності, яка б розвивала б загально людське благо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про мене</title>
      <link>https://okmechak.github.io/ua/about/me/about-me/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/ua/about/me/about-me/</guid>
      <description>Програміст і фізик із Сокаля, Україна. Здобув ступінь бакалавра з фізики у Львівському Національному Університеті і маю зацікавлення до Фізики і Комп&amp;rsquo;ютерного моделювання. В даний момент навчаюся у Варшавському Університеті на спеціальності Комп&amp;rsquo;ютерна Фізика. Перед цим працював в Edvantis і Global Logic в ролі розробника компютерних програм. Із радістю відповів на Ваші повідомлення на е-мейл або в соціальних мережах
Цей веб сайт генерований з допомогою інструмента Pelican використовуючи тему Pneumatic, відкритий код розташований на GitHub.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>