<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DWNM</title>
    <link>https://okmechak.github.io/</link>
    <description>Recent content on DWNM</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ua</language>
    <copyright>Copyright © 2019 Oleg Kmechak  All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://okmechak.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Що потрібно знати програмісту?</title>
      <link>https://okmechak.github.io/posts/computer-science/what-to-know/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/posts/computer-science/what-to-know/</guid>
      <description>TODO
На цю тему було сказано багато думок і поглядів, але все ж після перечитання багатьох речей, в мене лишилися пробіли. Тож тут в цій статті для Вашої уваги зберу кілька цікавих точок зору на це. А тим хто дочитає до кінця - сюрприз: навчальна програма для програмістів в Львівськійй Політехніці і у Варшавській 😄</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тестова Сторінка</title>
      <link>https://okmechak.github.io/test/testova-storinka/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/test/testova-storinka/</guid>
      <description>Після деякого часу пошуків статичного генератора для персональної веб-сторінки, зупинився на HUGO.
Кілька ключових моментів, чому саме HUGO:
 Надзвичайно швидка генерація(вимірюється в мілісекундах). Написаний на мові GO. Інтерактивний:
Редагуючи сторінки генератор в реальному часі підтягує зміни, що неймовірно полегшує написання статтей(На відміну від генератора Pelican). Зміни відслідковуються звідусіль. Чи то файл конфігурації, чи то пост, чи нові файли зображеннь. Не складний в користуванні із детальною документацією. Активна спільнота користувачів.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сокальська команда паркуру</title>
      <link>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/parkour/parkour/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/parkour/parkour/</guid>
      <description>dsf</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Повітряна Куля (Sunday)</title>
      <link>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/hot-air-baloon/hot-air-baloon/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/hot-air-baloon/hot-air-baloon/</guid>
      <description>Повітряна куля. ТУДУ написати історія - алго програми - фотографії - ревювнути проект на диску</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Привіт, Світе!</title>
      <link>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/hello-world/hello-world/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/posts/personal-blog/hello-world/hello-world/</guid>
      <description>Замість вступу Коли інформація поширювалася з допомогою СD-Rom(ів), телефони підтримували 8 звукову поліфонію, а кожен кілобайт був на вагу золота. Коли тільки появлялися CD-Mp3 плеєри. А по домах ставало модним мати DVD-плеєр. Саме в цей час мої заробітчани батьки купили досить таки в диковинку ноут Samsung R40.
Наскільки був радий словами не описати&amp;hellip; Але одна з перших важкостей - це відкрити його, адже екран досить туго відхилявся і було не докінця ясно, чи це так має бути, чи ні.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про веб-сторінку</title>
      <link>https://okmechak.github.io/about/site/about-site/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/about/site/about-site/</guid>
      <description>З роками шукаючи своє місце. Вагався між Фізикою і Програмування. Фізика - це покликання, змінювати цей світ і колективною працею пхати знання всього людства, але нажаль престиж ціє професії є невеликим і фінансова сторона теж досить скромна. Тому можна часто бачити, як стеденти із природничою освітою перетікають наприклад в програмісти. Отже, професія програміст - досить таки престижна і приваблива у фінансовому плані, але часто-густо їй(імхо) бракує цієї добродушності, яка б розвивала б загально людське благо.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про мене</title>
      <link>https://okmechak.github.io/about/me/about-me/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://okmechak.github.io/about/me/about-me/</guid>
      <description>Програміст і фізик із Сокаля, Україна. Здобув ступінь бакалавра з фізики у Львівському Національному Університеті і маю зацікавлення до Фізики і Комп&amp;rsquo;ютерного моделювання. В даний момент навчаюся у Варшавському Університеті на спеціальності Комп&amp;rsquo;ютерна Фізика. Перед цим працював в Edvantis і Global Logic в ролі розробника компютерних програм. Із радістю відповів на Ваші повідомлення на е-мейл або в соціальних мережах
Цей веб сайт генерований з допомогою інструмента Pelican використовуючи тему Pneumatic, відкритий код розташований на GitHub.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>